（開撚定）萬聖節=/= 動漫節

萬聖夜的主題是鬼怪、嚇人，以及與死亡、魔法、怪物有關的事物。通常與萬聖夜扯上關係的事物有南瓜、鬼魂、食屍鬼、女巫、蝙蝠、黑貓、貓頭鷹、精靈、殭屍、骷髏和惡魔等，還有虛構人物如吸血鬼和科學怪人。而黑色和橙色是萬聖夜的傳統顏色。現代萬聖夜的產品也大量使用紫色、綠色和紅色。秋天的元素如南瓜和稻草人等，也成為萬聖節的象徵。

我知已經有班港女諗緊萬聖節扮女僕護士定小丑女
男既又扮下joker 或者帶個v殺面罩等等 但又唔知個罩含意係咩鳩 呢堆垃圾都扮左好多年 係時候又要屌屌你地 屌你老母 要扮野去動漫節扮 你當萬聖節係cosplay大會？膠撚到出汁

仲有唔該唔好拎場運動係萬聖節玩
搞到膠化成件事 真心拜托 唔撚該真係

邊撚個扮護士女警女僕既都係臭閪！

我諗住扮mk

你唔撚洗扮都係啦

唔好督穿班臭雞啦

臭雞一定要屌 年撚年都係咁

推死你班臭雞

你揸車咁撚快又大CC，係女都濕啦下話

D臭閪留返比你